有冇人好討厭呢幾年增長嘅旅遊巴？

第一，佢地係中港融合之下嘅經濟模式，係低技術低端經濟，但數量過多

第二，香港道路資源咁緊張，偏偏佢地最阻地方又行得最慢，泊位又俾佢地用晒，甚至好多違泊，但又唔見抄牌

第三，空氣污染一大來源，排氣量好大

第四，當然係帶咗大批蝗蟲入黎

第五 佢哋成日以為自己大撚哂，鍾意亂柒咁呠鳩前面，塞車又呠，自己由大路cut入小路嗰陣，本身有行人過緊路，佢都要呠

第六 承接第五，佢哋個死人響鞍特撚別響，有時行行下街畀佢哋喺隔離呠一呠真係心血少啲都嚇撚死，朝早六七點鳩呠又係會嘈醒人

係車都有以上行為，唔止匪巴。另外據了解本港係禁用「號角」。